好心D人做低等工作就唔好一個懷才不遇咁既款

得罪講句 有料就唔使係度做低下工作（m記仔/樓面）
正正常常咁做 都唔會有人睇你唔起 係除左少部分西人
但你做到西口西面懷才不遇 好似全世界欠左你咁係咩心態
唔想撈就劈炮 一係就認錯 好好地做

正因為呢啲低賤工可以瘋狂西客屌客黑客臉
都唔怕比人炒我先做
平時有咩唔順氣西哂去班垃圾香港人度
心情差少少屌埋佢老母都仲得
好撚爽